點解呢兩日咁多風向分化post? 又ABH, 美國朋友開車, 大律師提醒?

點解呢兩日咁多風向分化post, 又ABH, 又美國朋友開車同我講, 又大律師朋友提醒?

係因為支共就真係好驚你班友仲出嚟搞搞震, 點解D和理非見到咁暴力阻人搵食都仲未轉軚割席? 咁佢嘅最終核彈紙老虎緊急法就會冇晒用, 下一招就淨返出老解呀!

如果你班友真係俾佢帶到風向分化成功, 唔再出嚟升級轉形玩裝修遊擊, 返回集會唱歌玩人鏈的舊路, 咁佢話已成功止暴制亂, 學余大律師話齋, 動用緊急法係work嘅.

佢知你班友仔唔識戰略, 玩show hand大吓你, 原來焦土係講吓咋唔好當真, 追求畫面好睇同道德光環, 自我設限畫地為牢, 已再無升級抗爭手段, 退化至齋行街唱歌嘉年華, 底牌已被睇穿, 對支共豪無威脅.

以後就學立場位高人咁講, 延長抗爭至永遠, 但千萬不要影響民生以至失去民意同外國左膠支持, 玩返飯民平反64建設民主中國的永續抗爭模式, 一齊發維穩大財.

We are temporarily using live channel直播台as english channel

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

重要係唔好比敵人估到我地想點！
今晚開花！敵人都唔知真定假。
以為我地只識唱歌和理非，忽然爆黨鐵。吹咩！
和勇一家！